
                      Los momentos de humor desenfrenado y despedidas emocionales compensan la oscuridad y envían a Woody y sus amigos a un paseo memorable hacia la puesta del sol.
        
            